# Мышь

## Обработчик нажатия мыши
```
WMComponents.PointerDown(x,y,keys)
```

keys - "множество", которое мы называем "байтом". В нём биты с номерами 0,1,2 соответствуют левой, средней и правой кнопке. 

## Двойное нажатие

Двойное нажатие делается на уровне видимого элемента, например, см. 
обработчик PointerDown для WMTextView (двойное нажатие выделяет слово, 
притом без всякого таймаут).

## Колёсико мыши

```
WheelMove
```

## Перемещение курсора мыши

```
PointerMove
```